[機場連儂人]真相大還原！！！

歡迎大家繼續upload 事實嘅真相！

推！

Push 可恥廢老

推

推
其實我都有份比佢打

無圖無片sor
個陣9點幾，我啱啱係hall b事發現場隔離個board下面舉緊牌
係見到個淺藍色西裝褸阿伯無lala撥幾個開絲打舉住既牌急步走左去
聽到在場巴絲話阿伯打左舉牌絲打一下
唔知係覺得個牌阻住佢定點
淨係知唔係一拳打落去個種

跟住大家就追+圍阿伯大叫打人
跟住好多坐係度既人都起咗身跟過去

立案有no有證明就最好

有no有得問

推到有人放條片出黎

我當時在場，一開始係大堂見到有人（包括戴住頭盔既連儂人）圍住西裝呀伯講做咩打人，個陣已經有好多人影緊，有攝錄機有手機，在場唔少人士大叫俾呀伯走唔好推咁，西裝呀伯於是往T2方向行，再轉右落巴士站，當時有勁多人跟住呀伯落埋巴士站

最後呀伯坐左係A32車站附近既長櫈，過左一段時間警察帶走左呀伯

咁睇黎事發咁突然應該好難有民眾拍到佢郁手先
唔知有冇live睇到

推
不過其實你搵到真相
個d救唔到藍屍都唔會聽

推上Twitter
有外國人問咩事 好多 支那人喺度屈

要追究嘅話，機場CCTV一定錄到案發情況

勁推，啲藍屍瘋狂傳傳傳！要快啲還原真相！

冇片都幾難屈翻正

有片都比佢地cut頭cut尾圍內傳播

片

推呀

推到有片

元朗有晒live佢地都仲可以話係林卓延屈佢地，被撒旦上身既人係感化唔到

推到有片
我個深藍老豆sd 條片話後生仔搞9佢
推到有片比我點醒我老豆

其實真係好無奈

有片還原真相自然好，冇片都冇所謂

69到而家咁多藍絲廢中廢老打人片，再到元朗恐襲，都仲可以揸住呢條冇頭冇尾嘅片嚟鬧嘅人根本冇得救

華記呢啲垃圾搞下佢日本啲生意咪算，唔駛上心

大家幫下手

推推推
有冇人影到打連儂人嘅片？

爬山兄弟
屠元結義

推！唔好比班五毛屈尻我地

PUSH

垃撚圾無賓周 對女人郁手郁腳 如果掂到你一定要大嗌非禮

PUSH

到底支那賤畜既下限係邊到

都估到係個伯打人先，我fb 個個都鬧d 黑衫打人
但係我就諗個個唔搞淨係搞你，一定係阿伯先潦者賤

廢老應該喺監獄渡餘生

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

當時正正就係企係事發既人隔離兩三個身位。

個時呢位啊伯就係拖住個喼無啦啦走埋去個女仔到一野拍(向上) 個女仔舉緊既個塊牌 然後就好急急腳行走 之後個女仔同佢隔離既人都大嗌打人 之後大家就追左上去圍住佢 但因為太多人 睇唔到圍既情況 但就知道事發原因

當時我企係B hall出口兩旁
有手足遞傳單比佢但大力用手拍開人
之後急急腳走

推 眾目睽睽

華記走私跟進成點

好似無左件事

push

唔會因爲咁而逆轉

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

啲藍絲最鍾意話好人好姐點會無啦啦俾人打，今次一樣

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

但佢推人打人個段 可能拍唔切

記住 今日元朗

一定要隨時拍片

做錯就道歉啦

琴日機場百幾萬人行過
個個都唔搞淨係搞呢個呀伯？
正常人都諗到咩事啦

不過係班垃圾藍絲唔肯認錯
有片都冇用，佢哋都唔會理

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

我想講，過左721，要歸邊既已經歸曬，同埋得返已有既定立場扮中立既人，我真係唔明點解你地咁重視對家既睇法，人地藍絲就淨係想我地死，俾人打俾人拉，我地就仲想做個感化佢地裝睡既人，有無聽過對敵人仁慈就係對自己殘忍？人地就做到，我地反而就要照顧埋對家感受？

之前發生左咁多事，721元朗港鐵鄉黑打人有曬片流曬血佢地都可以斷章取義，話係林卓廷挑釁白衫先俾人打都講得出口，就算俾你搵到阿伯出手條片又點？跟住藍絲又會話好人好姐點會無嗱嗱打你，肯定係黃絲挑釁在先，根本個龍門任佢搬既，沒完沒了，我地永遠都射唔入架，唔好再浪費時間係呢件小事上面

岩聽就聽，我無野補充

Report
冷處理

地平論真係講得好岩
元朗單野已經有唔少市民企出黎講真相
片又有晒
佢地都仲可以話白衫人岩

真
希望大家冇片都唔好灰心
有少少腦既都知今日集會左成11個鐘都係得呢條冇頭冇尾既片就知肯定係佢有問題

試下講下d細節 還原實相

咁講真係二元對立的依家
無拍片真係要硬食

98190979

Dllm 推
一訓醒我老味 share條片比我話D後生仔冇禮貌cls

下面各種評論唔貼啦，不過唔係好明點解去機場派傳單比旅客啫，佢地就算支持邊一邊都唔會做d咩掛

得條咁既片真係無得搞
成班拎住部電話影
但就得兩段完全無前因既片睇成班人"恰"阿伯

但其實有無人諗過咁多人圍個伯伯，佢有咩事點算？大家其實係咪可以冷靜D！胸襟廣闊D。就算伯伯幾衰都可以忍讓一下

成個機場咁多人，個個唔恰，但恰阿伯？
你當黃絲係傻㗎，人哋暗角毅進仔7警都識得去暗角打人
如果要打，612之後就個個勇武啦，使鬼和理非

見撚到啲藍絲冇頭冇尾當真相瘋傳真係好撚辛苦！

推到有片為止！

推啊diu

係屌都屌啲手機拍片個啲，可唔可以過慮吓先放上網/share 比人，而家係咁比子彈人

由大陸人講慈悲憐憫，好似由老虎講食齋一樣咁令人不適。

語氣上改變下，效果會較好。

原來咁。

無片無計傾

cls 過左成個月，示威者幾時有主動去打人。藍絲成日瘋傳d 片都係cut 頭cut.尾，往往都係打人果段被人cut 左既。
再講，on 撚9 隻手黐住左個喼既，唔會有放低既時間既。
btw 1毛發現

你出過去就明，一講有人打人就個個上曬電
尤其是咁多兄弟比人打之後
不過今次肢體真心唔多，用個身block住佢一啲都唔暴力

Intel_King
#9082
封鎖

冇片？

Push

阿伯背脊咩事有張紙?

我老母一朝早就send段片俾我話圍老人家唔岩

係丫

我係其中一個目擊,當日係B大堂，當時我地成班人舉緊牌，有個女仔企我隔離(佢同我一樣舉緊牌)，突然果阿伯一經過女仔時一隻手拍佢張牌落地，大約5秒後，佢行過人群對面時我大聲喝佢然後幫果女仔執番張牌，d人開始阻止佢，其實係佢挑釁在先。其實果日好多人見到，希望你地上一上水

有冇英文版， Twitter好多大陸呢喺度屈人

死廢老

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

正，又扑一件垃圾

幫推

有無前因既片？急

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

推到件社會垃圾收檔

有撚打佢咩？

家中兩老都講緊
有無原片可以share

D無見過世面比長城閘住既馬騮黎，仲有成萬轉發+評論，之前墳墓果單仲多

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

屌你老母鄉黑打人無後果
示威者圍廢老就俾人無限放大

走私係犯法既, 你死喇! 你間野執硬, 話知你起日本!

所以要有片, 唔好成日影左又唔放上黎救巴打

鄉黑打人都有晒片 咁佢地有咩後果
根本唔駛澄清

依家要站邊嘅人都站晒

最唔鍾意就係用「依家要站邊嘅人都站晒」
文宣戰24X7都要做, 中間派始終係中間派
一定要KEEP住佢地個中間指標向我地果邊

同埋依家係一單正常有人襲擊途人既事
唔係後生同老野對抗
14年到依家班藍絲就係好鍾意煲大呢樣野令個運動群體唔夠大

真咩相呀
記住年輕人係唔會錯嫁！！！！
大家咪割蓆啦

大馬及星嘉坡在傳我地攪阿伯
有無料解釋返件事

對唔住 我企正係你地後面但係我反應唔切 睇得出你兩個係呆左，其實個下係個個都呆左未反應得切就比佢走左， 好彩有位絲嗌醒左大家 大家先有反應，不過個廢老一打完下一秒已經縮左去對面， 對面未知咩事又捉唔住， 之後咩事我就唔知喇， 對唔住個下幫唔到你地

人證都好撚重要

[長文]人生最重要的選擇題

冇片
佢一邊行一邊膠打人
我比佢打左一下
之後開始多人圍佢咪驚

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

輸左一著啦，小不忍則亂大謀